好立克，阿華田，美祿，大家最鐘意飲邊隻

阿華田

美碌

美綠撈可力 返唔到轉頭

可力

阿華田=好立克胚芽

熱華田

好立克

美祿冇得輸

華田冇得輸

屙leg

華田

田真係冇得輸

田